前總監爆美斯「迫害」教練

【Now Sports】前巴塞隆拿總監蘇比沙列特指出，美斯自知影響力大，不時向教練施予壓力。

33歲的美斯（Lionel Messi）貴為球王，而且從青訓開始已經效力了巴塞隆拿19年，於球會的影響力自然非常巨大。早前他一度要求離隊，便鬧出滿城風雨，只是最終改變主意，留在魯營。 前巴塞總監蘇比沙列特（Andoni Zubizarreta）透露，美斯曾經跟多名教練有磨擦，當中感受最深的應該是同為阿根廷人的馬天奴。蘇比沙列特說：「當馬天奴在巴塞的時候，他經常告訴美斯『我知道如果你打電話給會長，他就會把我踢走，但你不用每天都令我知道，我知道的。』」 前皇家馬德里、西班牙國家隊主帥迪保斯基也指，「美斯沒有展現出一個友善球員的形象，就是一個非常好的隊友、表現非常好、成為球員榜樣的形象。」

霉閪第日退般，你條仆街應該會悶到排ifc

*役

球霸霉西只係足球界一大毒瘤

無美斯, 疤狗有4個歐聯?

沒有美斯, 疤狗一早含撚啦
迫害又點, 想入就可以輕易入二三球既人, 想點就點, 好正常

一早知啦 咁都叫新聞?

06年歐聯關美斯事

仲可以貼阿朗

巴塞留住個害群之馬
唔想放佢出去害人
真係好有人情味

而家比教練迫害緊

美斯啲咁既閪格好適合做中国人

仲以為有棍睇。

唔係球員迫害教練就係教練迫球員, 同埋球會迫害其他球會
由上至下, 由內至外成個球會都係仆街冚家產

屌！全世界都係咁嫁啦！有球員踼得唔好！唔夠班！教練唔會逼害佢呀？on L 9

召喚會員AC米蘭

巴塞請埋果d 咁既教練
我係美斯都想踢你走
肯忍已經好比面

咁又唔放佢走

點止，91年都關美斯事呀

唔係話美欺係乖乖仔黎嫁咩

抹黑美斯 無証無據講咩都得啦

如果係真，咁點解唔比佢走， 屌你迪保斯基教皇馬就話美斯唔友善

收爺啦7頭 日撚日係度c 朗美斯

15都唔太關揸住sn我阿婆都拎到

哥狗生平最醒就係捧起美斯後自己果斷走人